香港邊度有得賣Zelda 綠帽達 特別版

Facebook 見，原來特別版都分咁多款
巴打知唔知香港邊度仲會有特別版賣
Btw, 日版完全唔明點解會送隻係街都有得賣既amibio, postcard 同埋另一款綠帽達包裝「紙」 ，感覺好似當日本用家水魚咁

1. 日本Collector Edition
2. 日本Deluxe Collector Edition
3. 澳洲／新西蘭 Limited Edition
4. 歐洲 Limited Edition
5. 美國 Special Edition
6. 美國 Master Edition